Rocket Punch Juicy mv teaser

咁膠歌feel嘅

妍希JUICY

Yeonhee ~~~

上次bouncy好有驚喜，今次...一言難盡

呢啲夏日歌先正

緊皮褲扭屁股